（數學題）大埔康樂園整路、車龍去到上水火車站。

【大埔】【06:02】因道路工程，粉嶺公路往九龍方向近康樂園的部份行車線現已封閉。交通十分繁忙，駕駛人士請保持忍讓及小心駕駛。龍尾已到和合石。【07:23】龍尾已到上水港鐵站。

條車龍有幾長？

痴撚線

有冇巴打係附近影相睇下

痴撚線，塞住果班人要幾點先返到公司

坐巴士啲人係公路到開始洛車

私家車果班可能係老細呢

係公路落車？

沿公路行出大埔？

好撚彩搭狗鐵

唔怪得吐露港無咩車

大埔人有福了

平時塞到癲

唔怪得今日吐露港咁順暢

兜去大欖可能仲快

哈哈, 大埔居民表示吐露港順左好多

岩岩出公路大約1分鐘 司機俾洛車走 前面個啲就唔知